NN , kde se dobře VB 
V mém NN VB NN . 
NN VB v NN NN a v NN se VB jen NN , NN a NN . 
Ale na NN VB hodně NN , protože skoro všichni VB do toho NN NN . 
NN VB AA s NN a NN a všude VB AA NN pro NN . 
Protože v NN VB NN , VB tam hodně NN pro NN a když VB NN VB AA Vf NN a se Vf . 
V NN VB AA NN : 
NN a AA . 
Ale ne po sedm NN večer protože NN už VB AA . 
VB tam taky AA NN kde NN VB Vf AA . 
A na NN se VB AA NN a NN a VB NN NN . 
V NN VB se NN NN a AA NN . 
AA NN VB jeji NN , kde NN spolu VB NN : NN , NN , NN , NN , NN . 
VB tam taky AA NN . 
Na NN všichni VB Vf NN NN . 
Cl NN VB NN a po NN VB AA NN . 
NN NN NN , NN , AA NN . 
NN VB a všude VB AA NN . 
NN VB AA NN kde se VB AA a AA AA NN . 
Protože NN VB z odevšad , VB tam taky AA , AA , AA . NN . 
Už VB Vf na NN protože VB všichni NN doma . 
A když VB napřiklad Vf do NN , VB Vf na AA NN kde VB Vf NN , Vf s NN a Vf NN AA NN . 
Vedle NN VB AA NN , kam NN VB NN nebo na NN Vf NN . 
VB AA NN , tak VB Vf NN a Vf na NN na NN NN . 
V NN NN si VB NN v NN : jogu , NN , NN . . . 
A v NN vždy VB NN - v NN zvláště moc NN pro Vf NN . 
VB to NN . 
Ještě VB kde VB , ale tam se dobře VB . 
